事實證明 臨時臨急call既開花大家千其唔好信

今日無咩特別事無啦啦call十區開花
結果就比班狗鳩拉幾件
你話好似禁蒙面法果日咁轟動既事 即晚開花就唔出奇
但今日咩都無就開花就好明顯係流野
唔單只唔好信 更加要避開
以免比班狗鳩拉
另外亦都證明重覆既手段唔好再用
開花，裝修，快閃
呢啲班狗都有曬對策 再做風險會好高
現階段我覺得最有用既就係全力支持醫護罷工
再擴展到全港罷工
同時反攻中國國內輿論 話比武漢胡北甚至全個中國知中共點樣害死佢地
令佢地自我滅亡似係最好

便衣叫人出就個個出

push

因為手足信任手足

即使依家再有蒙面法未必開到花

建議勇武手足唔好係連登開行動post

大批狗mon實

真

唔係唔好再用重覆招
但要真係plan好曬囉

認同樓主。你諗吓開花幾時先安全? 答案係人多
但咁突發的宣傳，點夠時間去傳個信息、大家點準備? 未有時間蘊釀點夠人?

tg都mon曬

你開花都要諗定退路架
依家個個驚肺炎實少左和理非出黎人數COVER
難聽都要講, 係送頭呀

不如真焦土比香港立哂惡法
或者病撚死哂佢算啦
班狗都要承受惡果

講真有都唔知 tg好耐冇睇
唔夠人多點保護自己呢

推 小心呀

我知道可以點樣成功開花，就係放風有口罩賣

呢場疫情入面, 焦點去左林奠身上, 鄧柄強搵唔到企位
呢班賤種既心態從來都係搶分, 想係雜種面前表現自己
鄧柄強見住林奠幾十櫃大禮直送黨中央邀功, 一定急住做返D野

唔好傻,班黑警冇諗過將來留喺香港,焦土wfc
賺夠OT錢就全家移民去奶共國家享受民主
而散仔就返上去大陸住,橫掂冇讀過書
住邊對佢哋嚟講冇區別,有得叫雞就得

今次都冇係連登開行動post

推

晏奏有

無喎
全部都係叫人唔好去啲post嚟

尚德手足下下都應call出黎
危險呀手足

而家肺炎爆到咁仲聚人有啲不智，分散行動靜靜雞咪幾好